興趣Vs現實

自知天資一般 DSE成績應該入唔到u
本身鐘意煮嘢食 好鐘意學煮唔既菜
所以想去讀西廚 但深明鐘意煮嘢食
同鐘意做飲食係兩回事 亦都同屋企人噪左排
因為老豆以前做飲食 好反對我做

而家相對現實既選擇係讀啲升到上u既HD

想問下各位巴絲有冇相同經歷或者意見

係香港唔好諗住學到手藝
想學中 去中國
想學西 去美國美國個啲
想學日 去日本

千萬唔好相信係香港可以拜師，無撚可能

興趣：日日打機，得閒做下gym，周圍去
而家努力賺錢實現